突發:今晚連登班五毛狗消失哂。

未撚見過沒有五毛狗的連登囉。

五毛死曬

五毛狗唔敢講咁多啦

你唔講真係唔覺 唔怪得d po 冇曬d show blocked user

班五毛狗晚晚上連登返工，但今晚一隻都無

何志平單嘢唔係嘢少
對香港影響而言，比UGL 5000萬大太多
中國咁借香港用，香港關係法都幾危

多謝黨同多謝班賣港賊啦。

呢單野應該有排玩，香港成日吹奏的 廉潔睇怕都可以清袋啦。

係啦。無西方國家嘅承認的話，香港基本上玩完，多撚謝晒中國

其實蝗國咁多洗錢人才唔用，要搵你隻肥豬去做，你重出面去做，無番咁上下蠢真係做唔到囉。

連負皮五毛狗都無畀我

人地欺凌post先上咗水

佢消失左幾日啦，可能畀五毛狗攪緊。

應該係度緊點射返個波比老美
話佢亂拉人

又或者賴哂落隻港豬度。

唔係呀，尋日仲有覆佢post

中銀有幾層要開通頂

咁就好啦

明晚呢班五毛狗又要ot啦。

你去蘋果明報陶傑之類睇留言會見到五毛今次係spin到去美國同德國都有送錢比外國, 青年新政"都有收外國錢"

要反擊好簡單
問佢"咁你係咪覺得習總講反貪污係假?"就即時自動消失

習總一手反貪打擊政敵，另一手為左石油同外交行賄

五毛狗真係好聽話架。

係呀，班五毛狗真係好聽黨話架

未有口徑唔好出黎柒喇

今晚係幾奇怪，平時佢哋有啲post成日推架嘛
今晚淨係得某幾隻推下德望單嘢

夜晚唔出黎就消失曬
夜晚出左黎就話好聽話

wtf呢個係咩討論區黎

圍爐討論區
神父

陳雲無左大水喉

我已經放棄左去救贖CC台巴打了
由鳩佢地自生自滅

收到風你係陳雲根

準備撤離cc台 專心係動物台9up了

五毛唔出現=五毛好驚
五毛出現=五毛係咁洗版，仲唔係好驚

我恥笑五毛狗姐，成班唔知乜狗狗衝入㴝護主？

五毛狗都有下線，乜咁撚重口味呀？

收到風五毛OT有雙糧

好似重未出現?關sir 個list班五毛狗死撚哂?

#32,#33

班動物狗又入黎抽水

本質係咁
所以咪點讀都得
唔好拎啲低能邏輯出來柒啦
廢人

原來已經出場護主啦

班狗識鳩抽水咩，班狗係護主呀

yes,成班垃圾阻住時事台巴打捉五毛，係時候遠征了

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

遠征邊度？我john.

波台

波台班動物好撚恐怖，我都係鳩縮啦

五毛狗幾時會真正消失世上
日日夜夜奶支那鞋底
好煩

即刻上哂水

yes，何志平單野搞到d五毛驚到上曬水

每次有大事發生，班狗主未有order前，班五毛狗都會變得低調，但狗主一落order,成班五毛狗就會統一口徑咬人，每次都係咁啦。

五毛狗list果班有無出現？

五毛list果班消失，較低級果d咪衝入㴝囉，好撚明顯啦，正常人會撐五毛狗？

有人版你睇

五毛狗啦？

上面個隻男定女㴝?

唔講唔覺wo

好人好姐，走去奶共

講時講，做乜鳩貼相

屌你，畀班廢老J啦.

貼班奶共狗出㴝扥撚咩

乜鳩人㴝架?

乜鳩㴝?

又係奶共狗㴝。

咁複雜架

連youtube都靜咗幾日啦，因為紅黄藍幼兒園排隊屌bb事件，全球五毛fall in集中火力輿論導向。

我都是

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

好多五毛狗入來

今日五毛再度發動總攻擊

班傻鳩出㴝做乜鳩？

五毛於時事台站務台全面圍攻

五毛攻cc台都唔係今日事啦。

問題係圍攻本人

你洗版係抵死喎

濕鳩ching default有正評隨身

你哋五毛波動撚屌罪該萬死

好想知個一千零一個正評係邊位忠心fans比既😍

證明班五毛狗真係好驚你

班五毛狗有時都怕我架

近排成日反5毛,唔好得吧口,行動啦

請聲稱反5毛的 未來撚呀廢 幫手推post

樓主其實同王騎有咩過節
點解條友係咁jer住樓主嘅

王騎係隱性五毛狗㴝，畀我踢爆後就不斷追擊我囉

五毛呢排零舍癲